［年經］大家試過用利是錢用到最癲既事

細個個陣時一次過拎哂去買GASH點數科金玩巨商抽福袋
個陣時都係得幾千蚊

叫雞

賭錢輸左再叫雞

買補充練習

擺入銀行

用到冇曬

你𢭃幾多

一路行 一路拆 一路捐

最癲係派晒比同事